真係好撚想對呢次區選講，屌你老母

屌你老母，你覺得拿撚晒d議席，就會改變到呢個局勢咩，話咩用黎做特首選舉委員會，我屌你老母啦，功能組別d位又話要食撚埋，我屌你老母啦，而家個政府龍門任佢搬架，醒下啦。我地唔重組過呢個政制我地輸撚硬。

深度少少諗啦，呢班友仔一到選舉就開始鬼打鬼，現撚晒型，明明可以安排好又撞撚晒區，成班都係度食人血曼頭，我屌你老母，製造埋d假象呃尻我地，屌你地同建制一柒樣架喳。

講撚左五大訴求，最撚重要係真普選重組個立法會呀，唔撚係攬撚住d功能組別丫屌你老母。

我比你地拿撚埋個400個選委，有700票過半可以KO下次特首。佢再同你講我地加多d選委收你皮丫，屌你老母，訓撚醒未。

我地4個月既運動，死左既人足，爆眼既手足，比人姦既手足，重傷既手足。唔撚係比你地撚屌拿黎換選票架屌你老母，血債只可以血償架喳屌你。

分化撚都咁講，而家唔撚係割，想屌撚醒呢班食人血曼頭。

信念不死，刀槍不入
V煞:我們要給他們一個永生難忘的11月5日